大波港女食錯狗藥當咗安眠藥，大家救下佢

大波相呢？

點大波法

大家果然冇諗住點救佢

去醫院問醫生啦

個claudia_woung得514個follow
claudia_woung係private ac, cap得圖都係follower

#5就show到樓豬應該有follow mike.lei1010
而呢個mike得372個follower

樓豬, 如果啲圖係你自己cap嘅, 你都係快啲unfollow啦
人地可以查到你係邊個

上ig問醫生

傻豬點會自己cap

幫埋佢上連登問醫生

睇急症囉

連登好醫生

ig好醫生

畀我屌咗我教佢

後面條女

佢咪後面條女囉

面盲撚唔識分

利申：我focus唔係面度

我屌到你嘔返出嚟
再屌到你攰到訓著

後面正啲

屌

咁樣衰 唔救

正常就入醫院check吓囉
不過應該就冇乜嘢嘅
我食咗狗嘅杜蟲藥幾個月都仲係到

Check咗啲成份應該對人體無害嘅

厹